<電腦撚入>幫手睇睇張卡係咪正常？

仲開到機同打到機，不過上上下網或者打機睇片都會無啦啦會變黑mon同有藍屏嗰陣會發岀嘅聲，之後電腦就冇反應。不過開返機又可以用到10分鐘左右，之後又會重複上面講嘅嘢咁。
想問關唔關張卡事，定係底板有問題？

關光復香港咩事？

睇哩兩幅圖就剩係答到你 睇落幾乾淨

痴線咩料影張卡
你影底藍mon條error code google下咪知咩事囉

就係直接黑mon想睇都冇得睇

排除法啦
慢慢試，睇下邊part壞

咁你入硬件台做乜

而加差顯卡同底板，ram試咗

火牛供電唔穩定都會死

Ok thx

咩spec
有無得用內試

呢張卡有內傷，50收